[認真]要拆聽日有鬼 要靠和理非

例如轉場到機場和理非

唔帶口罩唔著黑色衫